連仔幾時先肯開偵探台

鑑於大量查案post 不斷出現 又過於分散 集中唔到線索 影響破案 又比人屌阻住活動宣傳 不如開多個台啦

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆